一個新手既感想 希望其他新手唔好好似我咁

1.唔好人地話all in SH就跟住做（人地可能成本好低先叫你SH托住個價）
2.要識止賺，寧願賺少/唔賺好過倒蝕
3.買股既錢要用閑錢買，如果唔係你會好上心，好易一跌少少就放哂
4.玩股票都要有自己生活，認真工作，做運動，唔好忽略身邊既人，注意休息
5.唔好高追
6.注意言論唔好不負責任叫人高追/all in/ SH,特別係當你自己都知隻股可能會爆（特別係老千股），人地可能聽咗你講輸身家，不論有心或無心都唔好fake人，當做好事

可能好廢，但都係我既感想同埋學到既教訓，希望幫到少少人
我知道呢到高手好多，如有錯請指點，我只係個牛市都輸錢既新人，所以先想其他新人唔好好似我咁

又有新手扮好心你唔輸錢人地點賺

新手一入場就gme就真係抵死啦

第5點係重要

見好多人 連續2，3支大陽燭 先追入去

其實大把penny stock

一睇就知樓豬買咗GME

股市從來都係弱肉強食
你唔輸錢邊有人賺
你呢啲懶好心慳啲啦
你只係廢啫

後Gme時代

樓主輸咗好多?

人地叫你點就點
你都幾冇主見

前日個fd 盤前all in追入sndl
雖然我都有買少少
不過我都逼佢set 止蝕
同佢講
輸你最多輸10%
贏就贏無限
如果去到止蝕就震走左你再升番
代表你同隻股票無緣
搵下一隻仲好
救左佢一命

如果去到止蝕就震走左你再升番
代表你同隻股票無緣
玩得多就知點先set 到個好止蝕

我自己就戒左
最多用1% 倉位玩
唔會set 咁低止蝕
但all in 玩就唔同啦

呢d 股你買唔中佢連升個下
已經證明你地無緣
一抽升就幾十%
已經好難番番去你止蝕位
如果你一買就跌10%
咪搵過下一隻

賭場日日都開
只要你有本
一日24小時都有得賭

你哩啲唔係叫投資
係賭錢渣